Asgard is not a place, is a people.

無論發生咩事都好，我都會企係香港人哩邊。

Hong Kong is not a place, it's the people!!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Push

請支持國難五金西環店

Hong kong is not a place, it is the People!

a people = 民族

We need to be prepared to mobilise globally and move like water whatever may come.

a wise king never seeks out war
but must always be ready for it